急急急！順利邨 利明樓

朋友pm 利明樓7點幾有人跳樓，到而加仲未執，有冇街坊幫手落去望望，見到腳懷疑細路或女仔！

推10

推9

推8

推7

推6

推5

推4

推3

推2

推完

仲未執？

係，好奇怪，4個鐘了

推